[en]
You're not allowed to use any of the d codes.
[Ar]
غير مسموح لك بإستخدام اي من هذه الاكواد 
[fr]
Vous n’avez pas le droit d’utiliser ces codes
[Sp]
No tiene permitido usar ninguno de estos códigos